[I/A] LAST IDEA ラストイデア (199) 《GOD EATER噬神者》史詩級夢幻聯動合作

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎
最新活動

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

兩隻槍條龍好易亂郁冇得auto

應該真係一槍三光最穩陣
好難搵三個法師一齊打

1槍1光都得

其實gm 你有無試過 盾坦???

武漢遊戲歐撚到仆街 幾抽就中新野

冇, 覺得會打好慢冇試

我見過一場係槍盾斧 id好似叫斷食 超級坦得 有啲想試試

盾技會令隻王周圍走, 長刷唔掂

我不知道該回什麼，只好貼上日本最新推出的成人CREAMPIE

對LI復活有咩感受 (試用一百字作答)

呀……當我第一次知道LI復活的時候，其實我是拒絕的！
因為我覺得……呀……你不能叫他復活、馬上就復活，第一，我要試一下，我又不想說……
你LI復活以後加了很多特技，那技能動啊……很黑！很亮！很柔！
結果玩家出來一定罵我，根本沒有這種遊戲！
這證明上面那個是假的……我說先要給我試一下。
後來我經過也知道他們是復活的，而且沒有那種欺詐成分的。
那……玩了這個月……這個月下來之後呢……起碼我玩了很舒服。
現在呢……每天還在玩！每天還在玩呢……
我還給了我成家班用！來！來！來！大家試試看！
那我跟玩家講︰「玩的時候就玩！玩完之後，這個遊戲就是我們的遊戲，
就不要加，再加特技上去，加到沒有就是這樣子！
我要給玩家看到，我玩完之後是這樣子，你們玩完之後，也是這樣子！

dklm

禽晚1點打到5點冇震過
冇野可以賣

玩完會好似你咁變4gaylo?

你班人搞到連新巴打都針9ME

人地講真話姐

屌你老母又尾

我同你都係LI PO 最大被害者
成9日比人尾機
被尾者聯盟

你6抽中火球鼠
我60抽咩都無

係9抽
火球鼠常駐pool 依家冇 將來都會有

你是真gay

今晚11點更新？ 課唔到體1

仲課金咩真係

快d十一點啦想打時裝

多多支持

收到風
衫就係時裝
不過武器就真係武器
睇來可以準備ALL IN 了

4gaylo

一到收工時間又靜返等ge開

典解連梨刀甘話禾

又爆左post

又出
又gc

打直一下上限出左5.8%

我係咪應該儲錢換件勁衫好過自己打直

係

火2-2

火2-1, 唔入又話我GC

想打件3

真實無咁OPEN的

都好色情

上次白色果件好色情 男人著仲.....

上期淨係打到件工人3
不過都覺得自己襯得好好睇

仲有冇人收石

留番 準備升值了

10蚊/萬?

冇新公告
唔通今晚直接出總力

應該係夜晚11點出公告朝早11點開波, 最近活動都係咁

隻game都冇人玩

我咪玩緊

唔係講笑
光二幾好玩 大力到癲左

賣到幾多錢

可以挑戰10萬

單刷到咩關

我好進取set左起標7皮 睇下賣唔賣到先

絲打好有打寶運

收綠10

10

大你1蚊

大你100蚊

pmed

機戰？

GE

G gEneration？

有冇人開火超

lag爆

li又執左

GE -3

幾時有

有消息鳥,聽日日本時間12:00開
神機武器打總力+30%攻
好似係
「神機レプリカシリーズ」を装備すると、ヴァジュラ戦にて攻撃力30%アップの特殊効果が発動します。

フィーバータイムについて
「フィーバータイム」では、ヴァジュラを倒した際に獲得できる報酬が以下のようにアップします！
・勲章の獲得量が増加
・冥府シリーズ装備や素材アイテム等の中から追加ドロップ
・フィーバータイム中限定のドロップアイテムが100％ドロップ
フィーバータイム中限定のドロップアイテムは「神機レプリカシリーズ」の作製に使用します。

all物理

屌你老母ge冇法師

開催期間：1/16 12:00 - 1/30 23:59
開催期間中、オリジナルシナリオをお楽しみいただける以下のステージを解放いたします！
・コラボシナリオ第1話
・コラボシナリオ第2話
・コラボシナリオ第3話
・コラボシナリオ第4話★周回スポット
今晚有新周回打設計圖

1200 is tmr

得槍劍

係喎睇錯左添

卡左60mb update唔到

依家ok未

有冇人打一場紅龍
想試下個標

紅龍係炎龍？

放石20:10000有冇人要

日本賣緊5-10蚊

你知道得太多了

bs卡緊

10萬都仲有人加

跌得咁快

10蚊放哂佢算
有意留TG

條氣唔順牙

把杖?

岩岩買左把+3紅特效冇想像中咁好
可能詠唱唔夠高觸發唔到多特效

JK係咪油器王黎?

你詠唱幾多？

得110

1代造型最有代表性
不過今次出左手機game做左支部長既造型

好似係

已經唔知邊個打邊個

西爾斯弓(弓.VER)
新詞條"能量加農砲"
以血量為代價，發射強力的弓矢
感覺可以期待的弓技

放完即訓地

你確定放得完?

"這個髮型"
僅限女角使用的雙馬尾，可以在沙龍(造型屋)的部分改修
SE德政，佛爆，打20場直接送
我都以為我開錯遊戲了

新主流弓confirm
火龍入面取代光法了

公廁髮型
幾時將以前嘅假髮變埋真髮

槍鬥靈+防護戒

LM等睇GE武屌打竹槍
準備ALL IN

屌 暴政
咁樣限左女性先用到 仲點砌到力架超人

炎2街場遇5星+3賢石弓手
5千幾萬dps完場
D血好似倒水咁

部長回家未

點解個個都打到skin個對翼
得我無

然後招技可以吸血

運営結束未

點解你覺得個個都有

錯po

仲有聖誕頭 很想要吧?

新手一問，點解呢關個兩個 boss打極都唔死既利玩緊火法

當年用弓拉下拉下打死左
82lv無理由唔死

朝早杖價平一半

開未

咩杖
光個支？

棄左

嘩
又黃又紅爆到七彩 都係5萬7
夜晚上10萬都似

係
琴日個支差唔多樣上到11萬
之後無睇了

CLS
唔玩WF玩LI

dllm

都話洗左

DKLM

我每日打400去追件衫啊屌你老母

？之前件性感泳衣?

今次設計圖有得周回
好佛好佛

所以咪愛回家囉...
亦即係証明之前個營運....
個腦真係裝屎

根本隻GAME 你KEEP 住咁玩...賣VIP 體12 都有賺...係都要焗人打副本咁呃石.....D人咪唔GUR 囉

真
ON99
一味推法
吊佢老母

依家一味推物
新總力一個法武都冇

ebra棄左先推槍

買返個ac

轉轉轉斧idea又唔出

呢D先係運営

呢個年代
轉轉少75ss
好易俾龍一掌車死的

好似幾好玩

連出3個法IDEA跟本ON撚9

ge-3

嘩
10萬比人秒?

新手想問 個活動邊度打

我把野好撚勁的

アークナイツ公式
@ArknightsStaff
·
6m
【配信開始】
大変お待たせしました！
本日より『アークナイツ』が配信開始です！

▼ダウンロードはこちらから！

『方舟、出航。』

咦
11點了

地圖右下角個喇叭

搬點右下喇叭

感謝

好彩阿叔我識日文
唔skin睇故事先

雷光毒圓圈耐
dllm SE

個活動真香到癲

之前DROP UP 打冥戒都係傻仔 BTW

d故事渣到

都要佢跌先算
但70lv唔洗升都慳好撚多

利申 已趺 一盾兩戒
打左5場

等睇冇錢打直

YES

仲要趺藍礦 CLS

依家最值錢係金幣
藍礦都公廁了

同殘巴一齊打60LV

想課體1

新槍黎

幾好睇

跌時裝既都係雞 係公廁

公廁衫

有冇人test到新武勁唔勁

未開夠20分鐘就測試到.....
打都唔知打到未啦

打到30號

要用咩材料合的

新年打爆佢

正
上次得一個禮拜真係onL99

隻王幾有新意
麻痺 狗衝 吹飛 ETC

雷龍出動

營運終於用腦了
課金幣打賢先

直接掉冥武

90已炒

合返支大大力既狗電圈杖先

轉轉轉復活之日?

最淫嗰件衫打唔到，其他都中晒

笑死

用活動裝打總力戰 攻擊力+30%?

不得了
60lv都可以死兩件

合返隻光風SS回避狗戒先真

難d wo
隻boss咁多技

轉轉繼續含撚
狗衝會被秒

咩都要合
整10戒就差唔多

要耐性靈氣 渣盾

今次好似RANK120

岩岩上到80
係咪開始會炒車

btw點合

由依隻王既誠意睇
LI真係想復活了

弱智營運走左佬

震冥裝有撚用

把活動槍 有勇盾+三連+周圍貫通傷

你地打到邊
組團衝上120？

on9可以10連

竹槍定勇盾變辣殺

冰法可以冰住

隻game都係有bug
吹風左之後唔識攻擊
做乜撚

上次都有啦

中左定身追蹤雷波?

好仆街
吹飛完你等你要行返走無ss時再狗衝秒

係咩

carry未

勇盾/3連果個打直位佔左2格

龍吹唔吹得郁

套時裝要刷低b story 關？

係單純平時換位之後 企2秒先再打怪個種柒野
無食狀態

打到100先

武器設計圖只可以換2張
其餘要靠刷

打到了 唔知點解無啦啦去左後面

90我開904

街場已卡90

等陣我轉哂2隻冰法先

淫夢前輩

嘩
90都咁硬既

嘩
死哂

我長期俾佢食左

要求撤走大叔 永續妹妹仔

企邊都吹飛

反對
我想佢出大叔idea

運営識玩

你ok叫我

開啦屌你老母

如果隻王咬住你果陣比人冰住左 你就會比佢咬實出唔到技

我開始懷撚疑你係真基
又要永續大叔 又睇GV

彈驚

吹走 企左係到做乜撚野

所以今次總力嘅武器點打直

行到近一近都唔射隻王

btw震左

狂打圖 之後整出黎打直

屌 件南半球ARISA 衫好垃圾
點解要係全身
諗住上半身露半球 下半球著底褲仔
一副完事LOOK 咁 DKLM

係唔係麻痺左

下乳

男角又啱？

遠攻太長距打唔到boss就會企定定
on9

明明我係用女角 你望下上面POST翼張相先

你唔係買ac限男角咩

殘巴得未?

我岩岩打街場95係手動
一閃完就瞬移返上前
D隊友AUTO行返去冇左石化全部都比王一下秒

單機同集會所打有咩分別？

嘩屌佢
岩岩好

休息下先

now開
遊戲隻冰訓到仆街

佢有一下係咪必死

屌你老母

無, 行得走得, 係唔打人

單機啲章少好多，新手痴街場呃章吧

SORRY....我太廢...

我都訓左
練習中

斧

係咪GE槍屌打左竹同旗

我覺得要半手動玩先得

岩岩整左把

未搵岩位

試下吹飛完即企最右

story4 刷廿場有新髮型

2隻冰佢冇機會起身

殘巴黎試下

+30%攻應該係咪都用佢

打呢個活動先+30%姐

cls點解可以冰住

打緊下round

痴能線冰法冰唔住點用

唔通要轉返做冰法
btw冰法點最坦
我冰雷盾 唔夠mp

繼續打上去？

其實總力係打團定單人好

未係好熟打住90先

團 咩都多d

你唔係話長冰住咩

哂左啲體打單人

要企岩位

COME

冰法香噴噴
支20勇杖可以拎返出嚟

雷打好少
你試下用2刀斬

我覺得我好勁

無裝
你地定到我用返杖

我反左俾你都好似唔名力水

反戒

係打唔死 ，等到夠鐘就完

yes
聽完班友9up先過到

要3個人冰先夠
佢打到我無mp唔識出技

唔該巴打

3個先冰到咁難

我未掌握到位置

要入場即冰
2人好快俾佢打死件

想問下巴哈講嘅精靈槍即係咩？

你地係刷邊關

用冰打到100LV
感覺上唔到了

未砌好光又要砌冰

105好硬

佢打直衝過黎無石皮係咪必死

有無巴打CURRY

4冰咒+盾+靈120輕鬆過

用咒斬都得啦
第一次總果種
斬三角

無打2idea呀
物理裝仲低留係上個年代
望一望冰係差支靚杖姐

祝你場場4冰法

付費GM CURRY 瞓地OJ?

其實唔難，有打冰idea基本上就用得冰

物理dps有幾多？

滿唔滿coin?

終於上到120

95以上係要冰法？

好多未知數
暫時好似冰住容易過

如果落降異常狀態咒會唔會再易冰D

今次120頂幣幾多

打唔到頂幣等你回報

唔打住打哂D任先

我冇體 聽日再打

等輕鬆過嘅話話我知

付碌先過到
單人原來都有120

打唔到3000萬DMG 求做蛀米蟲放草人 利申 95就打唔到

今次都冇骨裝，又啱你？

成日無人入場 打單人算了

街場一車車無靈既冰法

50000虹磚 最大DMG 虹磚

街場啲咒又鳩點除衫 降唔到攻/防

棄骨從吉未

不了

3000萬先有粒打直石
今次點打

ge降耐好過啦

想問大佬們....要打上3000萬...用冰咒最好????

街場95都一入場死兩件

有無訓位....開卷OK?

OK

幾多隻冰？

試左唔得
105LV得1千萬

你都過唔到

唔該巴打，咁係咪走黎走去就得

82LV都未開咒

其他唔用草人谷一個試下
裝埋全耐暗耐貫

無咁多裝, SOSAD
可能我D裝粒粒

有冇人試整新武打總力 傷害有冇明顯提昇

死靈鞋有啦掛
最主要係其他人唔用草人分傷姐

大佬們試到邊個錶最啱打未

咁今晚先搞.......用住支尻槍入人場先XD
BTW.....今次總力震親都係冥裝 ??? 有無BUDDY 震過其他裝???

之前冥狗副裝係綠色個套冰火
今次副裝出返冥狗，反正都係打章

好似無
轉走盾睇睇

乜你無打骨IDEA 咩?

用靈鞋/魔貫鞋唔得咩

我諗上到110LV唔死 由頭打到尾應該有3千萬既
不過我一開就死左

街場4個草人有無巴打CURRY 我拎3000萬試下

你要盾靈定冰

盾冰靈咒

唔SICK 我剩係識死靈

你用死靈打？

冥戒冇得換
唔知要打幾耐先整到一隻

冇4冰法嘅各位刷緊邊層

岩岩成功過左115
120等緊人

把劍咁廢，雙手劍得400攻
3randam位，2個抽技
勇盾15 ss20 火鏈 爆炸 雷火彈(?)

固定招火圈都好似好弱

有冇d繁體攻略教學咁呢隻game

無人玩呢隻驚

80帶小號
有成1260EXP

我玩呀求教學網

帶埋ME OK?

求帶

真係無人玩所以無

帶唔到2個

香港應該只有你地幾個玩

帶我oi

叛徒

我比舊運営拋棄

GE武技能

你一賣咗ACC 就翻生
你一玩WORLD FUCKER 就糞營運

SALES 200 > 4X

本身頭10> 40
本身300都無>200

有無人CURRY

好似把弓 同槍效果都幾勁

打咁耐一把都無出過

原來打直果到都由啊叔變左靚女

出設計圖 但唔夠料整

岩岩出左一張槍

好想歸家 有無靚女ac賣

屌, 2900萬

呢到好多大神有分身ACC

TG傾

sorry 係 kenji76先啱

妓女

男人AC有一大個

街場班撚樣可唔撚可以唔撚好升個垃圾減異耐技

唔減異耐....點冰隻狗???

我以為隻game好多人玩 點知一個靚女AC都冇

希望可以永續

永續靚女絲打

80LV 仲要無冰職冰條毛毛?

80LV就由佢啦

我要拎3000萬最大輸出呀

打高lv咪多血d

打到先得架 95都過唔到

搵多2隻冰

依家可以冰 二 劍？

有冇人試GE槍

開左卷訓緊 80...D街人都OK ...第一個10連....平安渡過
.....快D升左第5隻人上70 先

那有咁多粒料升完來試

80lv都秒瞓 究竟有幾廢

武O遊X

簡體字, 流嘢

親共版

聽講分解武器可以拎返全數素材
咁咪者係唔洗打直...

另一個我
i波

唔明你想講乜

設計圖呢

無限圖無限錢咪得

UM... 你岩

如果兩冰可以keep住定住隻boss
二刀谷哂爆傷咪好爽有冇人試

係 我柒撚左
決定縮返入老母個閪度

咁又唔洗
你咁講可以升住把廢武,遲d賣撚左出都係一種玩法

咁快紅左三項 黃左一樣

3隻穩d
俾佢咬左隻既話1隻長keep唔到

課個金定定驚先
BTW係到賣體1會唔會發達
5蚊1次

要share google ac
不了

你賣得幾多個姐仲要俾人知咗你apple id又煩

我之前APPLE機好似同一個E貓就OK

日本AC任開既

你開個空ac搞無話唔得既

GE盾 格擋成功可以補全隊血

如果仲有下個PO可以考慮放埋PO頭
SE戰犯已經無掂LI

各位大佬們，火法黎講耐久力係咪唔會再點升到好多架喇??同埋係咪轉冰/雷法+其他職係咪勁d??麻煩可以比d建議配點嗎利申仲未開到詛咒未過關

要有雷IDEA/冰IDEA裝先玩到冰

呢兩把??

冰武係用呢把
但衫褲手鞋個d要用idea裝（依家無得打）
想玩法既光算易入手

無打冰雷二刀
依加應該返二刀度刷一身光拎哂成套人權裝先?

Gaylo

二刀無得刷了
依家你想打咩先

二刀個場仲係度
好似可以打到入門光裝嘛?

其實無特定
係想打返入流既基本裝
依加得30萬DPS真係出唔到街

貞豬豬

唉 典解你要咁對我呢

@付費玩家

都係睇boss耐性做人
新關火龍岩光打
個件耐性上限衫遲早都要刷 升定都岩
btw想知其他位如何
見人多數只係用件衫

光法
全套打二刀關
武器1500骨刺杖
副手求其用GE盾
鏈求其整條防鍊SS腰
再求其打隻魔法狗戒
完成

屌你LM

牙貓 你係唔係覆錯人

開始轉為針殺你

Why ar

你個人好差

牙貓

佢好慘明明成日同我傾計都沾唔到無啲歐氣

屌你地老母

非洲人都上到連登？

我想課2pack玩wf同ff wofv 有無人支持

課li la diu

強烈支持

嚴正支持

你仲有玩呢隻弱智仔game？

咪就係

今日未幫你打daily

出100萬裝

daily咩裝勁

全橙幻影戒
雙爆

比人針殺果個話針殺人

下
又出好野?

你隻眼生係屎忽

rank120冰法由頭冰到尾有咒先得8XX萬DPS

ok

食完飯先

巧 想開券刷

哪有體你老母

想問下會唔會有人用火法二刀詛咒咁玩架

課囉屌

哪有錢你老母

9:30完左送既FT後

話說我無拎到上次dd個ssr 必 唔開針

睇你打咩關
不過暫時火法好似唔強勢

即係9點開始fever?

邊個
兩個活動超2全mission果張？

唔準講我火法壞話
出黎隻抽

兩個十連齊咗衫

好似係易d過個 打夠幾多次

係 15改都可以coin過

想棄

無呀dllm

咁我就可以超越你了

頭先唔係串77咩

同我著衫

咁暴露成隻G咁

你連g都不如

連g

又然

街場100都唔夠打

我岩岩街場打贏105

原來岩岩打果場係110

火法都勉強勁過暗同毒嘅

@負GM 二刀係唔係一定要有吸血?

根據我多年的經驗
你叫佢GM佢唔覆你的

死靈表示打80打夠50000算

岩岩見到個日本仔 渾身骨爆 一入場就死左

唔好俾我捉到你換其他野

死靈話多減傷但係根本連生存都成問題

台仔: 死靈伏活了

錢囉

正正因為你缺死靈腎
話時話點解冇召喚物SS同召喚物勇盾的
不過SE咁L弱智都預左了

連本尊都無位上勇盾

仲要骨貫出喺腰度, 但係energy shield 件裝又喺腰

SE要你棄骨從吉
咪學埋E巴咁玩死一個職啦

FeverTime係咪跌圖紙率都會up的？

我玩呢隻驚就係要玩死靈

槍+死+靈
ok

@Bu 二刀係唔係一定要有吸血?

物理正常都係用吸血

個天要我玩弓制裁火龍

rank70已經有1260exp

殘巴係咪打??

yes
等我換埋把杖先

好似要用mp轉

關唔關你事呀屌你老母人地叫你咩？

.GUN

鵝呢囉貪
墮囉！

有冇位

有無位 我龍斧二

遊戲有靈既 有

唔預小妹我番wf了

我2隻...

我賓周靈
btw你係咪因為冇左ac先過黎

係wo
咁貓gg

2+1+1=4
同步召喚！

我番wf啦 勿念

冇念

hodor我俾人蝦

唔知刷邊關

蝦返佢

大大個總力戰
你問刷邊關

蝦！！！

i mean邊個rk

有場味

用fever卷，開到自己可以去到的最大rank

關吾關梨事牙？ -_-

喵！！！

打直多2下

牙

開得
試一場先

發現圖紙同場每個人唔一定跌一樣數量/同種類
一個人跌兩個，另外一個人可能只係跌一個

屌你老母我95都未打...

dllm咁你開

加埋啦仆街

彈左

辣殺

撚屌遊戲自私打

comecumcum

熱菇熱菇

打一場等5分鐘點開FT

lag到cls

係咪無鍛造屋個件衫?

人呢屌

...

hi
放工了,依家3冰1輸出?

冰雷呪 單刷rank120
點跟

有無人帶我打

hi
有冇冰職打下
收到風3冰可以keep住凍

搵人幫過95

@gm依把值唔值得買黎打直

怕唔怕下面打到死

572->50->10

一千萬

唔試啦
刷100？

無用 得2千萬最大傷

差d咩,搵人訓地?

隱家今日係唔係派錢 2個5星
但偽5星

我重有個位可以洗冰法

用劍二詛得2千7萬。。。
點打3千萬

我係冰雷靈 有冇人CARRY打 LV115

訓地我ok

屌你老母吸傷狗c唔知乜

一個carry起全隊

唔係斷線呀

屌你老母 又話體1都唔課 之後自己課體2自己打

佢呃埋我

我又要上三千萬

點睇到體2啊
30體+協力免費4場咪可以10連

呢家可以變性未

你含住我 我亦含住我 咬大棍

原諒

可以
戴個假髮 換套全裸布skin
男人都可以變女人

有無人carry 85 開左好耐無人入

仍寧願親口講我大碌撚

入左

成日咬我
貪我靚仔咩

秒訓果個就係我

你咁都信佢

冰咒靈係唔係注定入場秒訓?

唔會既
想唔訓就冰咒雷,但要有靈

都幾易跌5星
不過之前狗戒個d 好似1500換到隻 正常9000塊野 10連都6件裝

斷線

得2千五百萬

點解10連多咁多

你唔係賣咗ac？

我... 回家了

點解你咁jaga

賣左又買返？

100rk -1
齊人開fever

0cdr

me

點先三千萬
係咪要有個訓地

邊個派膠.\/.

突然過左3千萬
我一直以為係dps

少個冰都炒

多謝我未

聽晚幫我過

原來要冇訓地王先得

你地輪住死又唔多謝我

斷?

今日免費體用曬了
明天請早

咪聽晚

岩岩跌左弓圖
你地都係?

打到而家未打過圖

多謝大佬

樓豬+1

課體3未

3千萬
4個都有咒反而得

體0 now

又lag到卡

要有一個做打手

我

屌你老母呀

2個AC都過左
冰咒靈都得

你cdr幾多

都冇用技
噴冰杖only

咦,3冰法輸出
谷哂cd疊草人可唔可以輕取3千萬

睇出草人既頻率
or關粒波事

主要睇暗貫

你+埋有幾多

20

4X貫

無鬼用

波波1X
腳1X
鞋1X
係咪講緊呢D

暗貫

點解要暗屬貫??

草人傷

草人打暗

換粒魔耐先

波波+鞋
2X

我想問點解入唔到去

打左下面先

打左普通關先第1話先

完

又跌左槍圖

我都攞到粒磚

頭先打80 都拎咗3000萬

1X隻死靈戒得3隻魔法戒
好唔平均

點解咁多 我好似total得3震

22:30打到而家
升新角
3隻魔風

唔訓覺

弱者先訓
付費名言

下次加po頭

終於升到70

第12人？

2個AC9隻

係咪都係要玩冰先打到上去

有人冰住你用2刀都可以

onlum9
gm可以自己左右手踢波未

咁我去買冰杖

唔好 你ac 0法師裝
冰idea冇打 得物無所用
冰錶最低配係冰idea全套

買都買光裝
一樣勁

好似都有幾件冰i裝

唔係冰住隻王係重點咩

冰IDEA 你個AC好似冇玩喎

你係咪記錯iu ac
e乜ac應該真係乜都冇

你又知

iu成日曬9我

你用模擬器？

e乜wo

2部平價AN機
打足一晚永不彈game

好彩冰有d運
解任解到2x隻套裝都叫用得下

今次連其他裝都冇唔係升人打到8萬章換哂D野就停

我部sony連打第2個10連已經卡卡地
bs打唔到多過3場

個堆武
上次跌過aria幾爽

以為佢真棄
原來有偷玩

點解我100隻
件衫都係+12

你大把磚啦

+1 .....冰同2刀...真係全部解哂任都係件件12全屬...orz

想問下咁多位大佬....ge 有無邊件裝覺得必合架 @@

弓 槍
其他垃圾

你指咩先
設計圖?
平時就ss腰必合

G E

光法打GE有咩用？

一陣去課體1

高攻囉....
攻擊就係最好既防守嘛

盾呢....垃圾????

原來有盾
冇睇到status

以為控住就可以鳩打

琴日有BUDDY 話...盾有固招...係BLOCK 到...全隊回血...
所以先問...GE 有乜裝係必合者

講真幾可會無血
通常都一下秒

屌你又岩WO .....
但我琴日尻尻地...換左8張盾圖...ORZ

我覺得廢廢地, 整一個粒粒放係度就得

點解屌你老味..打到90LV 街場D撚樣仲係雷法架.....
粒珠都送左2粒啦.....換天賦啦....屌佢老母....

無冰一係做光靈
街場堆冰多數冰雷咒
要等靈氣

gm終於出現

槍同弓 就要搞???
咁要乜技好??? ...槍就2招AOE?

我見d圖合得都最少3黃/橙
定係我好彩合親都出色

11點有無人打？

90LV好低...
我唔太明 明明打到115LV 都要番去85 90到刷

你地係打邊關？

好似100

支槍咁勁
收到風下個會出槍idea

無咁易炒車....BTW...我都係打緊100LV 者..ORZ

我冰靈咒(秒訓

咁算啦 我睇下夠唔夠綠寶砌光法/冰法

講真
我朋友合又係3黃/橙
你合左未先我合左咁多件都係固定3項有色
佛營運

光法啦....打完GE 又可以打龍....

未

岩岩合左
係就係出左RANDOM位最好果項
不過全白

連登仔正衰人 又呃人

下無理由
我d狗戒冥武琴日都5顏6色
不過差哂位姐

堆冥武賣晒

睇落光法應該唔夠錢玩 右邊個幾件都要買哂

右邊先平

槍洗3連天槍攻速？

天槍勁？見人話發動率好低

天槍要主動技先發到, 要三連+SS/龍捲

另外想問冰法同光法係咪都要手動

下 我果時去旅行 一日一條體 都咁樣

嗯

閱

DLLM

光盾靈見gm打火龍2都可以唔使郁

我又唔係gm
真係要光法最多都係用啲平民裝

你賣一支槍都夠右邊全色啦

係咪應該賣左支三連槍

有冇光法裝可以望下，遲啲想砌

有無人要先

狗都唔屌

咁慳番500鑽算

想當年十幾廿萬一支

36萬hp吸

時代既眼淚

結果都係砌唔切冰/光法
打番85算

@殘 開6場ok

個個lv 街場都無人點打呀

俾我入去訓OK?

你開 有15體

終於過撚到120LV
可以刷了

唔知開rk幾
利申得吉吉only

無所謂 要有靈

街場120多場
都打到2個10連
計埋bonus差唔多1200一場

得二刀build咋

把鬼咩

4冰

我得400一場
真係差好遠

而家有個角色用緊死,靈,咒 係唔係唔洗轉冰靈咒 都應該打到上3000萬架?

li都有得復活?

3冰1光盾靈

我冰雷靈 做工具人

用日本apple ac課金 佢彈依個畫面出黎 點算

啱啱12場0震
但跌左張槍圖

頂你又唔同我打

gc

拖佢出去打靶

真係怕撚左SE, 我都轉4隻冰法試下

槍圖4千蚊任買
唔洗跌 但要把幾把

敢問大佬.....把GE槍....打D 乜技先係最好洗好用呢?

綁職綁到咁撚樣就咪分職業, 仲要分10鳩幾個

咁你升夠10隻人未呀...GM

雷手我都整左4隻
CD 二連 cd 風
詠 二連 詠風
槍三抽2 應該整3把ok？

初初心諗終於可以有多d手動成份
點知crisis話冰到
立即屌佢老母

冰到好過冰唔到
賺錢唔洗俾老母

冰完100%爆暴 冰玩普攻點砌

aria x2

手動唔緊要
問題係手動完會企定定係到 乜都唔撚做

呢樣真 屌你吹走完 企左係到
又唔可以target d怪 on9 game

然而死靈仲打緊70LV

佢d雷波會麻 麻完又要俾怪打先識郁返

有時一入場比佢擒定格幾秒直接瞓地

呢樣抵死 咁佢招野係咁
但平時打怪轉下位 都要定格完先識再打人

3冰雷咒+1冰雷靈照炒車, 狗先打120

我打100

你有無手動閃入佢個頭下

邊個死先
如果靈死先要換返遠攻
可能郁左無ss

咁我呢

你咩

我遠都死

呢把係唔係打返個攻速轉爆擊 同招技上色就用得啦

靈唔好用咒

係佢推人前無人死, 4隻冰噴到推走都未冰到應該唔洗再試
利申: 咒降耐25, 深淵, 凍25

打走個勇

手動人間失格BTW係佢推人前冇人死

學通常攻擊異常耐性下降

full auto?
照計係頭底好快冰到

此po已完

係, 我諗應該係你地公海自己AUTO但隊友有手動

屌你我公海都有手動ga

on9 唔auto點玩

agger

死左咪下舖

1001

深淵鏈招技咩意思？

岩岩有場光2弓+3個冰雷0 吹走果下隻光都頂得住
成功過到

打邊招技 要刺風？

我唔知 新手黎

吓

上次打狗仲有好多街場 依家無哂

係咪你地打好高rank
我keep住秒開

打唔打 我有10體

我唔開場的 之後入場 靈秒訓地

我連設計圖都未出過

早安留名時間

迎來200 po

邊個仆街話會有3橙

有無場

85

幾pt

ge 係咪得槍有用？？

fifa最高8千

開一次夠打30場

即係用多50體

GM又曬裝

GE斧技打到上限傷

好似好有搞頭咁

我地咁岩既

好撚GAY

我唔岩你ga

不過啲隨機詞都垃垃圾圾

大家都係想研究下斧二物理者

機2 基二

日本仔有無新死靈錶

有, 但要6星腎先成立

槍雷靈/槍雷咒打GE幫唔幫到手

弓auto同手動差別大唔大？
全點技全攻裝打唔打到火龍？

啱啱先升4

最缺係錢cls

收金
$10=1000萬

收金
$100=1000萬

忍唔住走左去打直

收綠 $1=1000綠

新手煲左一個星期，發覺係咁卡關，完全唔夠打

禽晚打左5百萬
之前己合好狗戒狗武
而家打到就賣

500萬係連任?

換左D任務錢應該有90萬
打RANK70升人
3X水75體
500場左右

3X水75體 cls

你玩斧雙咩?
裝最好齊左耐性先
打依家個總力戰可以刷戒同武
武器個2格記得雙手武放上格
單手放下格

狗100-3

認真?

開啦

拎得翻wf ac未

fail
已del apps

屌你老母開左10分鐘冇人...

開
fever?

打幾場清體 唔想coin

-2

笑 下個月就2000萬

2MB
完已玩

fix圖掉率未

打直好斧同20勇弓

俾張斧圖黎照跟

咁咋, 要求唔高

有冇弓圖槍圖盾圖劍圖抄考

佢覺得掉率高？？？

槍我覺得冇卵用未整

我打到咩武器返嚟就用啲咩武器
宜家玩緊轉轉轉
我睇巴哈話依家玩雷好
但係好似已經過咗果斷時間冇得打雷裝備

左右手調轉渣高攻D

轉生力架超人

我就係追番以前D post
見到個人樣可以整到咁戇鳩
我就想玩
總戰力我淨係夠打25
係咪係咁擦

差套基佬裝

街場開fever捲打rank70大把人帶

日本力架超人係咪已經無玩

槍點解冇用

要自己殺怪先發動到, 咁不如繼續用竹

要殺怪先發動咁on9
唔合了唔合了

劍無出現過討論

特效係火傷，不了

係咪竹槍打王用
普通關就GE槍勁啲

打普通關都唔會用槍啦

槍只係打新關炎龍打得坦得
普通關雷3波,光法,劍果D重快

我唔理啦幾隻人全部洗哂變左槍職

槍只打單體普通關慢金油

GE槍唔係全地圖咁爆咩

冰龍咪物理無效,EBAR就係火能左棄GAME
同埋出關剌雙圈耐性
你得槍一種職
已經冇人同你打

ok 咁玩番法

呢隻驚一兩月轉META, 剩玩一種會變過街老鼠

新手想問呢家係唔係法師天下?
火法仲有冇生存空間?

最近D熱門王關火法石打但唔勁

HI
有冇人打

HI

開

fever?

bid成日都無冰杖

我開

咩要求

無是旦

好多貨wo
你想底價bid?

無乜綠寶諗住搵啲平平地買支試下
但我一bid啲人就跟住黎

個入札長期感嘆號

是旦都搵多個4人啦

好多都8000即決
都有2-3行黃色啦

改左咒應該OK了

係咩 睇下有無咩好野先

4k都有

3人2冰
俾佢咬左隻冰就gg

得30體 加入唔到

課啦

唉

-1

唔等埋

殘巴你開FT

冰雷 咒定靈好

仲有無位

你老死入左

屌

下ROUND俾個位你

入

屌佢個咀
打一次幻介 跟手打左4次 aria
再打第2次 幻介
幻介個場震左2次
aria個場 0震 唉 點解唔係震aria

靈氣就用遠啦屌...

私鳩可恥

一日咪用好多鑽..

on9我換雷

JM9咁能多死祭
我要魔風呀

無買福袋合咩

想問呢家由火法轉冰法係唔係冇可能?
冇打過冰idea 只係打過火idea

入唔到120呀

咁你開115 la diu

開左

到120?

差粒介就砌到隻垃圾冰法了
希望唔會一入場就訓地

要3個貼住先易冰到

75ss 勇盾 雷盾 滿耐 護符
齊未

幾時出返d idea俾新手砌裝

點解今次我咁易死

請等2月頭

屌 一入即死 唔做P2

一行無ss咪易死

呢家玩緊火法
只係打到單人總戰力rank40
係唔係刷住呢關先?

所以點解雷法都要手動teleport

開FT捲開70RANK等人入

頭先12點前仲好地地 點解依家瘋狂訓地

場場追住呀貞黎秒

呢家連50都冇人入

50係要等70最多
因為70EXP比較多

接住fever既時候開應該多人d

你一講完就無死了

下乜你地唔係auto咩

我係

屌你啦

打完休息一下